抵你班廢柴做老麥

對住黎執都可以執錯餐

不能同意更多

個個邊傾計邊執

屌，試過叫餐連個包都唔記得比，之後我返去成個紙袋一野車埋去個m記仔到，最後佢喊住口講對唔住

大佬呀三十幾蚊一個鐘係咁架啦
利申前員工

所以咪抵你做老麥囉

麥當勞 已經唔岩窮人住

返到屋企打開先知漏左呢下真係嬲到震

食雞翼冇醬